爆相爆片：野豬家族殺入獅子山

2018年07月30日

爆相爆片：野豬家族殺入獅子山

■吳小姐在紅梅谷自然教育徑分別見到兩群近10隻野豬。

野豬芳蹤處處，《蘋果》噚日報道本來是馬騮盤踞嘅金山郊野公園，現時已經俾野豬群霸佔，估計因有人餵飼野豬有關。吳小姐本月21號同朋友行山都見到野豬，佢哋嗰日由黃大仙沙田坳道起步，經獅子山郊野公園諗住行去沙田。

■吳小姐話突然有隻野豬媽媽帶住一隻野豬仔喺山邊行出嚟搵食。

大豬唔理人 豬仔驚青

下晝4點幾，佢哋行到紅梅谷自然教育徑，就快落到大圍，當佢哋沿石屎梯級行落去燒烤場嗰陣，喺吳小姐前面3至4級位置，突然有隻野豬媽媽帶住一隻野豬仔喺山邊行出嚟搵食，吳小姐話初時都有啲驚，見野豬好似唔係好理人，佢又唔敢再行近，於是停低影相，過咗大約5分鐘，野豬聽到人講嘢聲先慌失失咁跑番入叢林。

佢哋繼續落山，接近燒烤場又見到一群6、7隻野豬仔，細隻嘅比較驚青，一聽到有聲就跑走。吳小姐話聽其他行山人士講，估計有人喺度餵野豬，所以越嚟越多野豬走嚟等食。吳小姐都係第一次見到咁大班野豬喺面前行過，佢認為人類同野生動物可以和平共處，不過佢就唔贊成餵野豬嘞，驚會好似馬騮咁唔驚人，見到人拎住膠袋就搶嘢食。

上一則
上一則
爆相爆片：為孫仔滿月買禮盒 嫲嫲漏低利是金 返轉頭冇咗

下一則
下一則
爆相爆片：賣月餅券 惠康一開門即斷貨

真心想睇幾時有野豬攻擊個班餵野豬既人，on9先會餵野豬

野豬危險過馬嬲好多

捉左細既做燒乳豬

論攻擊性馬嬲係大好多